黃秋生俾人畫咗做漫畫角色

咩黎

長髮都係仔

伯母都比人畫左出黎

求樓主老母 raw hero

畫風咁熟口面嘅
監獄學校個作者？

Yes, Ching 好眼力

Btw 屌！！畫得咁靚點解冇h版

睇極都係有陣文太feel

我覺得英雄本色(台譯：聖堂教父)嘅渡海似啲

叉電啦

梗係啦, 大飛抄佢架麻

唔知設計人物嘅時候係咪用秋生做基礎
真心似樣

唔似

大飛

癡漢版秋生

呢套野又癡撚線